超級苦惱，Nikon D5600 ，Canon 77D，sony6400 到底邊一部好？

前兩者
一支15-150
一支 18- 135
普通kit鏡

唔知點簡好 每部差1000

A6400

唔好再睇啦 m50 變77d a6400 再睇變a7iii

A7R4 無痛苦

自己揀啦
呢度最後只會叫你買 A7iii

我買咗77d機身配sigma鏡

A73好野黎，唔怕推

樓主我同你一樣最後買左a73

sony全家都好幸福

咪係 屌你 越睇越貴 我又唔識 煩到仆街

一嘢上頂a73啦

6400

唔拍片真心想學好影相，我建議你上D5600。

canon m6mk2